開心速遞（237）金城安愚人節丨踢走賓穎 支持大四喜唱主題曲

cr: KFCCoffee

故事線集數list

長隆廣告

美麗要破安仔處了

安仔處男下海

愚人節

咁快舖星期三

咁快sell 長隆

Tiffany 唔係阿壯個Ex咩

打巴仔

on9安

又賣廣告

得你玩得好開心咋？

20蚊

趁機屈錢

$20

輝輝咁著好睇過返尋寶圖個look

咁就廿蚊

廢老根出浴

淫根

丹爺

仆街安仔

安仔

指甲油

根叔露肉

帶浴帽

安仔都幾無聊下

原來主要係收錢

Hang機wallpaper

根叔都露白滑胴體

仆街到

wallpaper

hang機wallpaper

on9安真係好鬼放

根叔戴浴帽好可愛

hang機wallpaper都諗得出

Hand機畫面

仆街仔

佢不嬲都係咁

佢啲笑聲

今年到你

cls

死仔包

屌哩個tone

紙皮好仆街

正一打靶仔

好on9

根本周星馳

大四喜tree gun都露埋兩點啦

好撚正

金城安真係好得意

低能

油炸紙皮

星爺咁

仆街安

所以被人玩返轉頭

Wallpaper

愚人節安仔你同熊家班人講你其實鐘意凌凌試下水溫啦
可能佢哋會話我哋一早知啦

咁就幫長隆賣廣告

港女安都幾醒wor

殺死他

笑到好似星爺

007法寶

實搞到輝輝

安仔越黎越好笑

剃刀

星爺個演法黎wor

星

唔聲唔聲就full combo咗

把梳

整人果陣又咁撚醒

把梳真係仆街咗啲

個伸脷笑真係好周星馳

真係星爺

金城安個腦就係用黎裝呢啲

扮星爺

安仔唔整蠱00

國產007+整蠱專家

人渣黎

好似星爺咁有好多偽裝道具

安仔淨係識呢啲㗎咋
只可以靠呢d揾食
仲要一年得一次賺錢機會

今年都要連戲

傻仔黎嘅

安仔你同美麗玩啦

呢把梳好恐怖

阿叔又食過屎又食過紙皮 今次要食埋海綿

得個1條匙

腦海浮現三個字
打靶仔

金城安好狗

癡線安

全家都驚咗佢

又1 shot落

個個防佢

避得就避

金城安同Terry既不同的之處就係Terry想用腦都冇得用

頂你金城安！
用虫它

外賣

全家今年都醒咗

廢青安玩咁大唔驚無零用錢

有上集？

全家助攻安仔做爸爸

低智商生物

出得來行預左要還

阿叔了完鼻屎未

死梗

一take 過

個shot 好長

係因為佢咁講所以……

美麗令你沉埋船添架

安仔做爸爸

準備玩大嘅

安仔學人講IQ

阿叔

白痴安

金城安別立flag

紅衫魚套衫會唔會老套左d

下戰書

金城安你一定會後悔

潘朵拉盒子

任何仁

原來同池美麗搞埋係咁黎

又Long take

咩都睇唔到

熊家俾錢美麗做戲?

呢排唔見左滕麗明
係咪去左拍廉政

禍從口出就係呢種啦安仔

屎都唔痾

美麗

姓熊嘅向金氏宣戰

安慰

池美麗

但可以扑野

傻仔

哇屌
胖妹

安仔唔整蠱佢阿媽

安仔跌入陷阱啦

依幾下似劉馬車條on9仔

咁危險

安仔太好心喇

仲未比送水輝炒？？？？？

金毛強

美麗收咗幾多錢同幾多野食

胖妹個樣可防狼

又係佢

有情無慾 好難繼續

有情無慾好難繼續

幾餐buffet換佢出戰

對唔佳 媽咪

美麗失戀你都信

安仔你食美麗啲蝦條？

因為真係會死

美麗美色

金毛強
有情無慾好難繼續

輝輝間吧越嚟越多人去 遲啲可能威仔都去

安仔咁醒

美麗好疊水

安仔好狗

有情無慾 無得繼續

呢段好似星爺

食美麗

爸爸唔好唔要我

出事啦出事啦

阿孝真係好阿哥

美麗都隊唔冧

嚟了

做愛

安仔咁算唔算陪酒

玩完

出事了

美麗要迷姦你啊安仔

咁就仆街啦

嘩 好艷

今集on9安好星爺

有情冇慾好難繼續

自焚安

好搞唔搞搞美麗

金仔爽死了

安仔肉體

嚟料

安仔好正

白滑胴體

安仔molamola

美麗對脾

重口

安仔白滑的胴體

咁就衰左落條豬hi手上

條腰斷未

哇
頭先美麗含撚

衣衫不整

銀魂即視感

cam呢

美麗啲戲好正

安仔個body都幾好

安仔幾時要做埋啤酒妹

明顯係假架啦,美麗仲著住衫

我都覺

副body

安仔粉紅色乳頭

安仔完美示範咩叫豬扒都係肉 好過去自瀆

牛朗

唔記得落美極

轉呀轉

安仔:

安仔好爽

星期五嗰集

破處啦

應該係安仔既第一次嚟

肌肉

我想嘔呀

半推半就

係咪熊家反擊

安仔點同00解析

我地轉下轉下咪轉左黎呢度

美麗：而家蝕底係我

安仔好白淨

半推半就
邊個推邊個就

好大隻

明明就係安仔蝕底

安仔好大隻

處男畀咗美麗

Bonnie 綠衫

PTBF金城安

計唔計同凌凌

Bonnie

安body

美麗應該收咗熊家好多錢

岩岩個shot

安仔好慘

好慘

安仔幾大隻

今集d鏡頭

片呢

安仔你好污糟,放過bonnie啦

美麗有咗

bonnie

屌美麗定屌譚道德

幾好身材喎又

安仔樣靚身材正

真人黎埋

金城安今次仲唔仆街

做乜啲節奏好似快咗咁

金美麗啊

onnie好cute

Body

係池美麗喎放心我信你

Bonnie又收咗幾多錢

而家進化到呢d細節位都有

Bonnie知道美麗係第三者會點

池美極

仆街了

玩撚猿

美麗正過bonnie啦

小學畢業未
屌閪要除衫既咩

bonnie好慘 成日被分手

拉00落水

Bonnie會唔會有份玩佢

係咪錯覺 Bonnie好似正左

出賣

金池美麗

安仔仲白淨過啲女

爭佢都有味

芬達

真係周星馳+化骨龍

又prank

高潮

中伏

梗係 唔可以畀凌凌人㗎

抵死

好仆街

佢係金城安

More body

顏射安仔仔

知係假
扮野

反cup

除左可以著返衫

安仔玩返佢轉頭

安仔有咁醒？

咁即係真出事

咁快估到

Bgm好撚正

期望係真既

金成安智力上升

點知係真嘢

反cup 熊家班人冇做過嘢

安仔body真心唔錯

還擊

醒喎安仔

以為係玩
但應該係…

堅架

又嚟認叻

點知唔係假

原來係真嘅

佢哋應該死都唔認去嚇佢？

On9安最醒係今日

咁講之係真

係真ge

pink pink

真係瀨野

所以安仔其實唔算蠢

美極:安仔我有咗

咁講即係係堅嘅

屌你 真係唔知真定假架呢

LM睇反反cup

佢不嬲醒

邦尼好正

即係真

唔通又係反cup再反cup

對住啲外父先會弱智化

係真就恐怖

準備瘋狂反cup了

愛回家定律：以為係prank 點知⋯⋯⋯

憋家伙，飲大左

咁快知應該係真嘅

金城安咁快知

美麗定男人？

啲Background music

死喇
佢覺得係假即係真咖喇
早知睇完先食飯

Bonnie好正

抵獎佢兩支美極

安仔粒pink lin

反cup係熊家冇同美麗夾

bonnie 報咩復呀
男人之間既浪漫你識條鐵咩

一打美極都唔夠

屠龍者

難得今次會咁快聯想到係畀人整蠱

愛回家後生個批 安仔演技真係最放最出眾

凌凌同安仔耍花槍咋

反cup係無份

因為可能真係同美麗

點解做乜衰乜既安仔係整古人既時候忽然醒左咁多

處男安無試過食禁果
所以唔知未除底底唔會有baby

反cup係同bonnie夾

仲有半集 肯定有反cup

安仔以後可以代言美極

有d位好似星爺

無乜包伏

仲有00面前

係有星爺嘅影子

bonnie好正呀屌

好靚女

最後變命中註定我愛你咁
安仔愛上咗美麗

凌凌係咪暗示要顏射安仔

最殘酷嘅可能係，
你以為同美麗係愚人節俾人整蠱但其實係真嘅

懲罰佢

始終仲係後生 好多位都仲停留係模仿階段
俾多啲時間應該會有自己一套

初嘗禁果

食蘋果

食禁果cls

安仔偷食嘅係美麗啊

禁果

bonnie係咪好憎00

會唔會係安仔以為熊家整蠱，但其實冇，而係佢其實只係錫美麗一啖之類，所以要佢負責

俾啤啤試過

搵啤啤試毒

比啤啤試過

似係,呢D處境劇不嬲都係反轉

好賤

痴住

頂你比啤啤食

拖鞋

攞啤啤試毒

咁仆街搵啤啤試毒

好好笑

BB膠

BB超能膠

安仔同美麗好似大雄同胖妹咁

整蠱專家

諗起之前大小姐痴住隻杯

痔瘡膏

大小姐隻杯vs安仔對拖鞋

連中

咁即係同美麗係

痔瘡膏

邊個用架

美麗個局唔係果三次入面

死火啦
呢d就係全部既局

阿水咁著好正

Super

呢次冇整古反而仲驚

安仔：得三次？

真係無

美麗係堅

根叔做咗獎門人

自爆

愈睇愈似兩姊妹

熊家整蠱嘅嘢都好小學雞

真

死啦

毒誓

唔見一大舊錢

啪啪啪啪啪啪

成份夾埋扮嘢？

真係失咗身畀美麗

terry

Terry

一係輝輝玩安仔

美麗都未食夠
點會做傻事呀

雙傻

美麗呀買啲俾封利是俾安仔啦

下一盤很大的棋

點解換到鞋

有冇開盤黑手

Bonnie玩佢

今集成班一齊玩安仔

事後丸

莫非可失身美麗

事後

避孕藥

墜胎

尋晚搞完就即刻有

痴撚線

怕傷害咗條生命

要準備買定一箱美極了

Terry 同 美麗熟嫁咩

覺得係大家姐係幕後黑手？

CLS

親左3日就有

事後丸 痴線

笑撚左

事後藥

今集咁多條線嘅角色都有份

Terry求戀期

排卵期

terry性知識

求戀期

Terry係真蠢

terry條問題

terry 咁都唔知

terry真係乜都唔識

求戀期係乜

Cls

一射即中

笑到仆街

Terry真係唔知架喎

terry on9

究竟Terry會唔會打飛機

結果

到底係邊個設既局

好彩Terry守到秘密

玩到咁大

Terry蠢到連排卵期都唔知係乜

痴線

咁早知結果就應該係假嘅

又一定啦 琴日扑完今日有咗

最大機會係佢， 多數最唔似個個就係

個晚砌完佢 第二晚就有左

琴晚搞完第二日有
仲唔係抄星爺

我好驚啊

真處男Terry

依d 戲好難演

果晚診完

Boonie 交比我啦

頂唔順...呢集真係好痴線

笑死

一日就有B

果晚趁完第日就話有左

點會咁快驗到有孕

同求戀期有咩關係

咁大聲

係咪阿媽玩佢?

駛唔駛咁多

邊有咁快驗到

1/4

求撚其

terry可以再大聲啲

可能bonnie同美麗夾埋

美麗係咪屈錢

邊有咁快check到

安仔唔好唔要我

小安安

Terry知咩係一夜情

有處食

乜都俾曬你

Terry真係白痴來
排卵期同唔同求戀期

小娃娃

比枝咪你好唔好呀Terry

有左你個小安安

小汪汪

美麗咁肥 啲人平時都以為佢有咗啦

其實係咪池富想整估熊家

安仔有豬食

Terry係夾埋玩佢定真心膠

笑撚死

安仔又俾人摑

會唔會係譚道德同凌凌老豆報復

個仔金毛強嫁咋

嗰晚診完佢之後 第二日就有咗 邊有咁快呀

仆街 小安安

bonnie會唔會黐咗線

點解會聽Terry嘅意見

美麗今集好正

痴線ff

常威咩屌

FF

琴晚先診完佢 咁快就有咗！

而家不嬲都打緊工㗎啦

分手專用場景

屌好撚嘔心

早熟套電影

Terry宜家又咁醒

安仔爸爸

地盤

好應節

痴線又幾順口

rip

Terry講貴

子孝大把錢
洗唔洗咁

笑死我

幾分鐘

嚇下金城安

好撚癲

夠你食幾分鐘

頂幾分鐘

幾個飯盒夠你頂幾分鐘

安仔第二次FF有BB

老公

夠你頂幾分鐘

夠您食幾分鍾

bonnis係咪要懷疑人生

我地全家都好幸福

笑撚死 今集好撚痴線

呢幾個餅盒夠你頂幾分鐘

會唔會係阿媽玩佢

幾個飯盒頂幾分鐘

bonnie交比我啦

Terry又會知

點解打靶仔可以返酒店打工

Terry 識過佢

屌你老母

唔撚係卦

terry竟然識睇

bb叫咩名

呢幾個飯盒夠你頂幾分鐘

一定係比人玩

傑

今集好好笑

金城傑

terry又知兩條線

唔識排卵期但知兩條線點解

阿孝應該會殺左佢

頭先個鏡頭好正

慘喇慘喇

臭雞林凱恩

變左恐怖片

池富又會咁啱出現嘅

等比池富劈死

Gg

金次傑

BGM

唔好咁

Terry 今集咁犀利

港女安今集好靚仔

why

好man呀

金鋪傑，好名。

降魔？

放心喇 你個女好安全喎

雪櫃加鎖

但唔知咩係排卵期

真係痴線 笑撚死

仲有五分鐘 點cup

安仔好型

係雪櫃加把鎖

terry串到

喜極而泣

Terry 真助攻

Terry有份？

Cup未

Terry d 吐槽愈來愈正

Terry 真心膠

好有責任

安仔負責任

喺雪櫃加把鎖就即刻返屋企

Terry好天真

痴撚線玩咁大

你喜極而泣啊

池富會唔會癡線？
個仔搞基
個女畀仇人個孫溝咗

嘔完除衫訓姐

美麗:玩大咗啦

安仔好man

無爸爸 好似我咁

安仔呀 好撚慘

安仔好男人

真男人

身嬌肉貴

之媭全家出來笑佢

譚SIR設既局???

美麗: 搞掂有錢收了

雪櫃加把鎖

肯定安仔得罪咗大家姐

有人影相咁

仲要係池美麗

bonnie玩佢

好撚慘呀屌

後面有人拍緊片？

尋晚先出事
今日就知？！
大學咁教你架

真係prank?

傻仔安

安仔你係好男仔啊 肯負責任 仲要嗰個係美麗

7-10日先知

唯一可以同屋企人一齊睇既一夜情

bonnie玩

嘻嘻嘻

常威

點解可以咁靚

俾美麗串

藍剔咗

咩咩

比美麗玩

玩很大

提早做節

個錄音

但分左手啦喎

真·喜極而泣

藍剔

呢集美麗好正

四姨

報應

今次真係喜極而泣

好靚

做乜無端端搵佢玩

提早幫佢做清明

譚道德!!!!!!!!!!!!!!!!

譚道德

嘩

佢同00有冇咩咩

德哥哥

原來係

原來係so

金城安苦主大聯盟

我屌

原來係咁

屌你

原來關苦主聯盟事

佢老豆

又係佢地

又係你地

苦主大聯盟

原來係譚道德

校長

屌佢老豆

屌 原來係道德

屌

原來係佢地

呢個結局高汁

係譚道德啊

原來係佢哋

FINAL BOSS

Avengers

幕後黑手

原來係so聯盟

輝輝

原來係班廢佬

連翻去苦主大聯盟

又係四大金剛

you are not the father

好撚勁

匕譚道德德

真係譚道德

輝輝都有份

嘩屌呢下

屌幕後黑手

個結局仲反cup

so大聯盟

譚y

SO苦主聯盟

送水輝都有份

屌你 真係估唔到

竟然

原來係苦主聯盟

竟然係苦主聯盟

原來SO苦主大聯盟發功

終極大佬出現了

復仇者聯盟

完全估唔到

估唔到輝輝

原來係佢哋報復

阿輝都係

竟然係avenger

屌 反 cup 正呀

連戲

屌大boss

好連戲

剃輝輝頭

復仇者

輝輝個頭

譚道德做得好

輝輝都出事

譚道德已冇道德

竟然連到之前場戲

話呢個結局勁

復仇者聯盟片尾彩蛋咁

竟然係復仇者聯盟

最緊張頭髮既

明明應該係特登放比送水用

同bonnie講愚人節快樂得啦

真係

原來苦主大報復

部車仲有陣屎味

呢集笑死

TT點解可以咁靚仔
可唔可以嫁畀我

苦主

輝輝幾時變到咁邪惡

大家姐會唔會有日搵佢哋報仇

打靶仔

安仔都驚同凌凌分手架 凌凌爸爸

咁多錢

cls 咁就整左個聯盟慢慢玩

4000蚊 串政府

bonnie以為愚人節唔信段錄音？

冇咗少少頭髮咋喎送水輝

又有秘密

嘩 如果俾大小姐知道安仔搞到輝輝個頭咁

美麗沉船

其實真係搞咗

啲戲好屎

已經食左

嘩屌

情

動真心

黑化輝輝

佢愛上咗安仔

安麗線

WTF

美麗愛上安仔

仆街啦

愛上了

情字

真係鍾意咗安仔

鍾意咗港女安

美麗又鍾意人

真心

沉船

嘩...

痴撚線劇情

安仔仆街啦

堅中意

有多條感情線

好嘔心

鐘意左？

屌你連輝輝都有份

仆街沉船

安仔比美麗昅上

仆街了
博士2號